知否在我心裡想得到你愛的加冕

曾在夢裡偷偷去與你相牽
首歌好撚中